有時覺得毒撚比人歧視都唔係冇原因

口又臭 身又臭 頭又油
好心出門口前刷個牙沖個涼洗個頭先啦
連基本個人護理都冇 好難唔覺得你噁心喎
啲衫又污糟又大件 你老豆著完唔要比你嫁？

對唔住囉....
btw 件衫咁大件 係我專登買咖...見人著oversize 所以想試下
點知有咁既效果...

出售浴缸 有意涵談

題目改字眼做IT狗會更好